肥就唔值得被尊重？

好撚心你啲男人 唔鍾意肥婆咪出聲
同你講咗 打定底 又話唔介意先應承出街
出到嚟嫌樣衰飯都唔食走咗...
都係想要小小尊重姐

姐係好撚傷自尊 係咪唔識諗人感受？
明明有節食 食中藥 做運動 都減唔到
肥真係唔係自己想

肥婆都想被愛....而唔係每次用交友app 開始放個心落去 都只係被人呃蝦條

講完，戥朋友唔抵only

係

肥 係可以改變
你話你天生有缺陷
點搞都搞唔翻嘅
咁d人唔尊敬你
都情有可原
宜家你肥啵
你expect人點包容你

廢事貼出嚟

欣宜都減到啦

你，朋友，d相執成點先

sorry 樣衰先係原罪 肥只係你唔努力

節食由十碗飯節到7碗飯？

減肥啦

因為十個有九個都話自己肥
其實好撚瘦

點知你真係好撚肥

肥 重要懶

一係就比心機搵個鍾意肥既

飯腳Karen都有人請食飯
你反省下自己份人

我覺得肥唔係重點⋯
而係因為肥而去怪人地先係重點！
欣宜都肥 但人地有自信，
而因為肥而無自信 又怪人地怪你肥。
當然你瘦底大波當然易入圍啲
不過睇男人你地又係高大靚仔有錢？
講真心對人好既男仔。收皮啦

樓主幾高幾重？

認真答

瘦同肥係人嘅自由選擇，每個人都值得被尊重（除左人格有問題）。但他人對妳嘅好感你就沒有辦法去控制，人地直覺對身型偏肥嘅人冇咁大好感，妳咪用其他方面嘅優點去證明妳嘅價值。

如果妳一世都覺得人地唔尊重/唔鍾意妳係只因為妳肥，咁冇人幫到妳，因為連妳自己都認為身型係一個問題 我有個女仔朋友係肥+天生外表有缺陷，但佢人際關係十分好，亦唔會覺得自己身型有問題

肥都有人屌仲怪人呃蝦條？

但本身傾得好哋哋 大家有feel 一見面就飯都唔食走咗係點解

樓豬bmi20
其實係朋友情況嚟

幾高同幾重先

其實樓主好慘
希望你搵到個珍惜自己既人

同埋交友App本身就係外貌協會嘅玩意，總有唔介紹外表嘅人，但難搵囉

因為交友App如果唔想發生呢啲事，不如搵個適合自己嘅方法去識朋友啦

我帶著你是我的錯我會令你徬徨無助

其實係平時圈子窄 先想用app開始
都用左全身相，講明真係肥嘅，又傾到啱feel ，出嚟見就一次又一次俾人侮辱

我唔知咩叫唔努力...日日做fitness，食菜同水果、雞胸，煮翻公司食，又睇中醫睇荷爾蒙失調。

係我朋友俾人蝦 我先突發奇想想開po
樓豬本人唔係同一情況

只可以話每個人天生都有自己嘅弱點/缺陷，只可以用其他方法解決/彌補，同埋都急唔黎嘅，學識享受孤獨，總有一日會有人欣賞你

學下台灣小幀啦
而家勁靚

佢肥得好誇張？

咁如果有埋全身相明知肥，又要出嚟食飯，但見到真人又走咗去又真係賤咗啲嘅
不過回應番樓主個標題，喺香港肥出面啲人嘅眼光真係會唔同

利申：肥底瘦過而家有女後又肥番

努力唔認真都無用

你做運動強度唔夠時間唔長同白做無分別
你食清淡但份量比例錯都係白食

肥都唔去減真係抵㗎喎、咪俾我睇死做半粒鐘當做左運動，跟住就博命食返野
每日跑返兩三千米、女人嘅話做多幾set拱橋都已經瘦到仆街，根本平時都唔認真運動係冇資格被尊重

成日話自己好努力減肥但無成績都係嘥氣嘅，天知地知自己知

利申：工作關係經常接觸呢類人仕

有冇交換左相先

毒同柒又係唔係原罪?

明明有節食 食中藥 做運動 都減唔到非洲人有救啦拎去研究啦
屌你唔係飲水都肥咩 我D細胞肥渣

除左有病個d唔計
我真係未見過有人認真減會減唔到

肥係你攝取卡路里過多呀 點樣你唔想呀

人地係唔介意肥 但介意你樣衰姐

肥妹交俾我
200磅以上先好來

你唔會明玩交友app約出嚟見到肥婆嗰下嘅震撼力有幾大。我諗飯都唔食轉身就走真係情有可原，畢竟畀左錢就唔想浪費食物。

玩交友apps約得出黎多數=想識伴侶/SP
通常肥人要識普通異性朋友係冇問題
但喺唔識嘅基礎下用target partner嘅途徑識異性
其實預咗係會俾人挑剔 莫話人揀你 你都揀緊人
只係對方想要個瘦/靚嘅人 又唔可以話佢錯
但如果佢言行舉止唔尊重你（朋友）係因為外表
咁樣嘅人就算你瘦咗先識佢 都不見得佢值得同你交心/拍拖

Fitness減條撚到肥咩
男人做gym leg day都係消200-300kcal
Fitness當係運動

講真⋯ 知係你問題你又減唔到 怪得邊個

同你講咗 打定底 又話唔介意先應承出街

怪就怪條條女都話自己樣衰自己肥

睇錯“肥婆都想做愛”

以為係客套說話，點知係真野

好來好去咪同人食餐飯囉 搞到而加人地開post屌你 為咩呢
之後個post內容
食完晚餐 急急腳走 糖水都未食 我好失禮你咩？係肥咗少少之嘛 唔識尊重人 賤男人

我都覺得自己肥，160/53kg
交友app，約過2個男人出去
2個都自動請食飯，我話aa佢地都唔制
係咪即係無嫌我肥呀咁？

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

得啦知你正啦
邊到可以填表入隊啊

肥同樣衰唔一定相關㗎喎
eg苟芸慧

豬西都係肉
我Ok 肥妹多汁

講自己有努力減唔到既全部都係廢話
減唔到就係你唔夠努力
而家唔係叫你提升智商 做運動配合飲食係一定減到 除非你係外星人
睇咩春中醫個d根本係懶 想搵冇咁辛苦既捷徑 收皮啦

係咪張相p得太勁？
個男仔心諗 喂！屌你亞視黎嘅？
頭也不回就走

肥可以
但醜唔得

笑死 係正常駛撚玩交友app咩

無p=男人仆街
有p=你仆街

次撚次肥婆開po實有呢d 女走出嚟搏人讚拎自信

生理上接受唔到sor

你咁講就唔啱
好多外表正常拍緊拖結咗婚會去搵sp

好心肥婆唔靚又矮好心自己冇條件仲搵靚仔高大

出到來飯都唔食，好大機會係真人同相個反差太大。樓主妳 朋友 都係減完先出去見啦，交友apps易識人，但同時妳 朋友 都有好多 competitors

OT 一問，點解肥婆多數大Lin餅 ？

肥點解唔認，自己都唔尊重自己

肥婆=無事業無錢既男人
有人會鐘意既 但唔多囉

係，樣衰係天生，但肥係自己做成

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

肥wor，點尊重你啊？

肥同蠢、懶、靠捷徑想達到目的

其實都好大程度上掛鉤
睇到話咩食中藥減肥又節食乜乜
真係吱一聲笑出黎